搵首歌搵左十幾年喇！

首歌係我小學雞萬聖節週會播

近排想聽返 但唔記得歌詞 只係記得旋律

下面係大概個音：

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚 the _ is coming tonight

The _ _ _ _ _ _ _

只係記得首歌係咁嗚嗚嗚嗚嗚

首歌好似有齊哂咩 skeleter witches

好似唔係依首
係真係唱出黎 不是念口黃

toot tooot

留名 唔信有人搵到

依首？

哇 巴打 係依首喇
不過聽反無回憶中咁好聽